所以向華强都係值得尊敬

多謝五哥

出錢出力